（劇透）作為一個marvel fan，睇完AV4真係好感恩！

唔係想帶出啲咩獨到影評/大道理，只係想抒發經歷過十一年既感受。

今集最重要既兩個message，Tony犧牲，Steve 變老 加 卸下美國隊長既身份。真正令我有種終於完結既感觸同落寞。

前個21套都至少睇過1次，有啲甚2-3次，到今集，每一幕戲都令我自動係個腦海到連結返過往既情節，不斷既打冷顫，鼻酸。

本身係一個美隊fan，由美隊1佢未打血清前已經俾呢個角色吸引，到尾段佢同Peggy 通話再撞落雪地，已經對呢個角色著迷。
到今集，知道導演會俾返多啲戲份佢，但當真係可以親眼見到佢舉起Mjolnir、講Avengers Assemble、同Peggy 跳舞，令我覺得自己好幸運，可以係生命入面睇哂呢22集。

做得美隊粉，其實本身唔係好認同Tony呢個角色。但今次既犧牲，令我既思緒由今集一路貫穿返去08年，睇住呢個角色既成長、具體既轉變，一幕一幕既鏡頭浮哂出黎，令我突然望返自己都已經變左好多。係佢Arc reacter熄燈個刻，亦令我發覺自己原來係好鍾意呢個角色。

可能你地會覺得誇張咗，但我真係咁諗！
Thanks Marvel

身同感受，不過上集開始對美隊改觀，今集變美隊fan ，反而覺得iron man 死，唔可惜，好完滿，完美句號，幸運唔洗睇到依個角色比人玩爛